做女神駛唔駛識調兵遣將？

要編更表

緊係要啦 你估收兵咁易呀？

應該寫個女神專用app, 功能如下

- 編更
- 士兵收入排名
- 士兵樣貌身高評分
- 簡便回覆hotkey
- 開心share俾其他姊妹做大個database

肯定大賣

收多隻管理兵咪得

統率要夠

大學又可以開左科

科目名叫咩？

觀音管理學學士

請個太守

問我啊
編更表編到on9 又話你知咩

根據女人天生既妒忌心
最尾果樣database應該會有好多錯既data用黎冼鳩其他"好姐妹"

要食統率力果

兵種管理
動物護理學